點解畀人呃左去土共遊行班撚頭重有面上連登追數、屌人老母

柒撚到咁就算無人認到你自己都嫌醜啦

城大shitty巴打

人呢
屌你老母

幾型囝XD

自己印證左自己個user名

佢好似係poly 睇佢舊post原來係職業乞丐

留名睇7頭

型撚到

poly仔 唔怪得咁撚市儈核突

為錢奶共重有臉追數

咁撚有型， 推推先

7左仲唔潛

213

樹大有枯枝，唔係全部poly仔都係咁嘅

最撚核突係成班十幾廿歲人, 理應最有理想最有腰骨嘅年紀都已經咁

第時老咗應該比而家既老中坑更不堪

推俾佢地d朋友同學睇下班人有幾低賤啦